［實時］旺角發生搶劫案

推

咁似果條仆街楊明嘅

目擊者：喺麥花臣球場果邊有條友搶左個女人錢 追到旺中附近被記者同途人制服

Dllm平時咪好撚多便衣係條街度行嚟行去嘅咩

比人追緊

咁咪塔完上車轉個彎放返

咁正記者快過驚察😂

真係捉賊就淆啦 垃圾

正常嘅

疑似「楊明」本身就冇戴口罩

記者同普通市民做埋捉賊，咁香港警察仲有啲咩用？屌佢老母出嚟獻世？

以為槍擊案

仲報警 肯定係鬼

係咪便衣嚟

【4.28 男子旺角搶劫事敗被捕】

晚上11時許，一名男子在麥花臣球場附近搶去一個紙袋，疑有大量現金在內，女事主高呼搶劫，賊人逃至旺角新之城疑想棄贓狂奔，終被市民及本台記者制服，賊人被捕。

攝：LukWaiHo

有幾分似楊明

驚捉錯伙記

我入到黎睇到你個回應先發現唔係槍擊案

點解冇一腳踩落個頭到？

「唔戴口罩反映無意圖隱瞞身份」

「困境歸咎於武漢肺炎 共產黨的行為是不折不扣的行為」

「搶劫後 仍關心女事主 展現高尚情操 」

「被武漢肺炎弄至滿身鮮血」

唔知郭偉健會唔會咁樣判詞？

少少現金都要靠搶
唔打柒佢算係咁啦

佢個撚樣咪算好彩 仲有人選擇報狗 唔係打撚柒左先講

睇多啲示威live記錄 你會發現佢地從來都係快過

終被市民及本台記者制服 警察呢?

就算本身唔跑得，十個月都train到跑得啦

Show張委任證出黎咪得囉傻鳩

十成十休班警

隻狗肥撚到

終被市民及本台記者制服

啲狗真係捉賊又唔見咁叻

比記者同市民制服咗

佢又知紙袋有大量Cash
個女人又比自己人出賣

最尾嗰個有咗幾個月都仲要佢跑啲高層當散仔係condom

嘩屌
啲POPO肥到呢

咁撚肥
阿婆都好身手過佢

我有冇睇錯 係咪有個便衣過嚟幫手？

拉搶劫犯都咁斯文

冇開胡椒 警棍打頭？

抽得靚！

終被市民及本台記者制服

個賊身材仲fit過d黑警

分分鐘自己人黎

大陸仔樣

著vans打劫

捉文宣架咋 得撚閒捉賊咩

五一落黎促進香港經濟活動既人材

17119

霉到要打劫唔通著yeezy 咩
個死款都係賭仔差落一身街數又冇波賭咪靠搶囉

捉呢d 捉到都唔會上位啦
拉文宣就升職喇

示威live記者快啲係正常
班狗要部署先會出黎
一出就咬

咩係驚察
得黑驚

個犯修哂眉，成個大陸仔咁款

求其係街搵個男仔都fit過個白衫
捉賊都要人幫 真係社會寄生蟲嚟

Fit 嘅要嚟鎮壓用，日常工作俾晒燕瘦環肥

明明旺角應該長期重狗
都要靠市民同記者制服過幾分鐘先到
證明唔駛佢就真

撚有用咩 人地制服完俾佢

個髮型好蝗

公民組織民間自衛隊

除左唔做好事，黑警咩都做

屌你條友比人拉仲話要食返枝煙先

搶野條友係咪慣犯黎

都幾淡定 冷靜到

自己人嚟

食枝煙先

有隻便衣狗有份捉佢 , 有冇睇片架

好彩有現場記者，否則又以為手足出事

疑犯有陣大陸味

冇打到你頭破血流咪算好

係大陸樣就似楊明架啦

隻便衣狗後尾先到

真係白逗人工唔洗做咩

屌那星
日日都經旺角 日日都重狗
便衣唔講 朗豪坊同亞皆老街成日都有架狗車泊同巡
今日連女人街中間都泊左架
然後 你同我講個犯可以由麥花臣跑到去旺中

手足
Btw幾靚仔等俾人拮屎忽

巿民先制服，然後俾狗制服？
想搶光環？

個記者叫隻狗開門影幾張相 隻狗又真係走去開先好笑

呢Ｄ時勢唔俾人打到爆缸已經好撚彩

喺全香港最撚多人既旺角搶嘢都夠膽死

有啲驚個犯係手足

高呼有人痴連儂牆應該會拉得快啲

呢個真

手足

係咪識流利廣東話既大劣仔？
咁撚重狗 咁撚多人 都夠膽搶野？
癡撚線？
你以為呢度大劣啊？
你阿婆跌低 20條大陸友經過都唔撚扶你啊？

01有特別待遇

條友衣著同樣睇落都正正常常 點解要做啲咁嘅嘢

同埋 搶劫仲要着Van屎

記者呢單 我撚起 衰鬼上帝 主角訪問緊 突然之間 有個隕石跌落黎
個單特發新聞
明就明 笑死 邊有咁多突發新聞？

自己人

幫手捉果個
最尾訪問 01問佢讀書定做野
佢話海關

係啊 咪行囉 唔包做嘢㗎

既然都比你捉咗
驚謊 我有權食下煙仔

記者同途人先制服左 再有兩隻藍衫狗到場上孖葉 過多幾分鐘先至有一隻便衣狗到場

宜家就係咁無奈，咁你有咩好方法？

果陣個犯已經上左孖葉 呢幾隻popo完全冇跑過

有啲驚個犯係黑警

睇佢青靚白淨
做鴨都應該有前途ge
何苦呢

屌你老味自己人啊！

手乜撚野足呀又BLOCK

收撚皮啦 乜7都咁樣覆 玩到濫哂

開車門嗰下笑咗

39分鐘 有幾難

黑警負責捉良好市民
良好市民負責捉賊

傻撚左？
制服左仲打咩頭破血流
學撚埋黑警d野
你冚家剷嚟㗎渣

係咪被罰2000 無錢交

似係手足。。。點解要捉佢

果然冇樣睇

已經冇錢交2000
宜家仲要有埋案底
世界末日架啦.jpg

心水清

條友五毛黎 唔洗理佢

五毛黎 唔洗理

要市民自己捉賊，果然同支那接軌了

去打劫着牛仔褲 ,vans 鞋, 點做大事呀

紙袋有大量現金，熟人一早捕住？

但咁嘅裝束 唔似有預謀
除非佢真係戇鳩嘅

唔係熟人既話，可能係睇到個女人禁錢

特登架 無視就得

拉搶劫犯溫和過拉人遊行